有無人條女唔肯拍閃卡

叫佢snapchat send 啲性感照黎又唔制

屌，無樣無名 點都威脅唔到你啦

係唔send俾你姐

know that feel bro

醒醒吧肥宅，你沒有女朋友

自動波先正
返工做做下野send過黎

屌全部都係雞

你啲思想都on9 點解拍拖就一定要sd咸相比你

佢都係咁講 問我係咪當佢係雞 佢話咁做好cheap

下……
你條女有send比我wo

我真係當佢係雞咋

做你條女真係慘

尊重下人喇, 人地唔想做咩要迫人 ?

唔係情趣黎咩?

why

你無都幾正常

你會唔會影條撚比你條女

點解唔會